（多圖）冇毛菊花

今日有人同我講菊花有毛，我真係未聽過
返到屋企search菊花，明明就冇毛

哈哈

都冇毛

OK